world war 3 好快開始

各地疫情持續擴散
冇停止情況出現
全球經濟緊張
亦都開始實施入境限制
又開始排華
隨時發火 一個原子彈炸撚左中國

訓啦小朋友

唔好幻想太多

有都唔出奇

支爆都講撚左成年喇

今次歐爆